大家點睇曾蔭權 曾曾?

我就覺得佢幾好
起碼佢嗰幾年我玩股票執唔少
抽ipo幾爽

唯一冇咁親共嘅行政長官
算係功績

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

佢無親共係好, 但唔可以算係功績, 真係唔可以咁低要求
不過話分兩頭, 佢而家終於脫罪我係鄧佢開心, 之前分明比人清算

都岩做香港人唔好咁低要求
同689比真係差天共地

冇講清楚
係指清算方面

樓價係佢最大失敗既地方

不過佢叫做冇咁賣港，
所以俾人清算

私樓囝表示感謝曾生

咪撚神化佢啦

佢只係相對無咁仆街

曾生話曬都打過索羅斯

點解唔係權權？

乙組打地區聯大炒10-0
你會唔會話隊乙組好好波???

兩睇 本身有樓咪因爲佢賺唔小

而且佢有份推高鐵, 升林鄭做發展局長(如果唔係呢個機會比人睇到佢所謂"好打得", 689唔會搵佢做政務局), 重有國民教育(喺佢果陣已經搞緊, 只不過到689時正式引爆), 佢亦應該換走董生留低既行政會議召集人689而無咁做,
雖然佢無咁PK, 但埋伏了好多人日後成為賣港種子

炒樓 雙非

反送中人士內部核心予盾